林鄭：罪案率創新低 警隊功不可沒

唔開file咪無罪案囉傻婆

Read more

但啲罪犯全部都係休班警

一般小市民唔去犯法
犯法個d你又唔去捉

但而家單單大野都破唔到案喎
唔好講之前打劫金鋪個D
單係上次南亞佬搶錢個單
剩係拉左條友就算
都破唔到啦

最慘你啲休班警犯案率新高呢

選民資料失竊拉到人未

但休班警員犯案創新高

感謝前線警員唔警簿

感謝前線警員唔落簿

係咪因爲有樂哥 分好曬餅

有嘢唔做都讚

呢條柒婆成撚日自high high 人。

你老味 係香港人守法咋 唔撚係你地既功勞囉

罪案升就鬧市民，賤人搬龍門

差佬懶開file係事實

收哂 d 罪犯做休班警咪得囉

大家打個和，唔使開file做嘢，super!

罪案率同破案率係2件事嚟啵。

邊因警察而唔犯法係咩邏輯？

罪案率同破案率都未識分？

唔開FILE咪冇罪案LO

警察係罪案發生後拉人
冇罪案係代表市民守法
關警察撚事

旺角暴動唔計咩，政府講到嚴重過法國黃背心，好多喎

TVB話黃背心係示威喳

可能7婆覺得個差佬企响度你班港豬已經唔敢犯案囉

會唔會係警隊偷懶，所以捉小左人。